防彈

純學術討論，請不要實行
如果半年後有一日一班恐怖分子開槍周圍射，如 MP5/AR15，我哋可以點保護自己？

暫時最似樣係 titanium block, 似下有link：

記住雖然子彈打唔穿，衝力都會傳到你身體

sorry 借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因